咕咕咕咕咕咕咕

咕咕咕，咕咕咕咕！

咕咕咕咕咕

係